我屌你老母幾時5月20變左個要男朋友送野既節日

女朋友問我會有乜表示 表你老母呀

買乜好

咩日子

520

Agger

濕尻語錄 有冇巴打post 上猛鳩求救

拎定祚份糧出泥啦

雞就雞喇

你唔講我都唔記得

點解唔可以係女朋友送比我

巴打型d 唔好撚買

生日又要送
情人節又要送
聖誕又要送
520都要送

我諗住逼我男朋友買
多謝你提我

On9

中間仲有白色情人節
元宵節
七夕
相識紀念
拍拖 +- 結婚紀念
999日
1000日 （及其倍數）
1314日等等……

呀哥有日問個妹
點解我咁窮而你咁有錢
呀妹因為我有個男朋友而你有個女朋友

屌 雞
幫我同你男朋友講聲sorry

以前中學雞時期明明係214 女送朱古力
男方314 回禮

有冇人投稿 唔識

Conclusion
個妹係雞

420互送

由此可見，唔洗諗都知阿媽同女友邊個先真心對你好。

整呢d 語錄既真係一定係豬西老處

ok

強國諧音節日啲濕鳩港女都學埋一份

520廣東話似唔要你多過似我愛妳

如果我話送自己俾佢 佢會唔會嬲

等收皮都得

支那軟性入侵

520 我一直都係覺得唔愛你咁解
甚至唔要你
點解變咗我愛你

大陸雞口音港女又要跟

買你老母呀買

你唔講我都唔知有咁既事

女人要你送野洗擇日？

我女朋友話唔中意520
因為似講緊唔要你喎

但20號係紀念日

你咪又係會買

個撚個20號都要送？

咁又真

佢老母 不了

乜撚野叫 520？

垃圾

一定要表示先感受到愛
咁叫佢嫁比間銀行啦

我次次幾十億比佢架

食屎啦 我係